有無人知一品雞煲初幾開?

唔知初四開未呢打去無人聽

屌你老母黑店嚟架

藍店